{
  "id_query": "23866057",
  "total": 12733,
  "total_current": 200,
  "max_score": 55.048306,
  "origin_question": "iphone 6 mặc định khi kích hoạt lên chạy khoảng ios mấy vậy",
  "hits": [
    {
      "score": 29.38009,
      "id": "26631381",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 này giờ kích hoạt thì chạy ios mấy vậy add?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ có các phiên bản hệ điều hành IOS khác nhau nha bạn và máy được hỗ trợ cập nhật IOS cao nhất hiện tại là IOS 11.3 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.751135,
      "id": "27570070",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu bây giờ mua iPhone 6s plus khi kích hoạt lên thì sẽ chạy hệ điều hành hiện tại hay vẫn chạy hệ điều hành 9.0",
      "answer": "Chào anh,Hiện anh mua Iphone 6s plus mới tại Thegioididong.com sẽ chạy hệ điều hành IOS 11 anh nhé, bản cụ thể bao nhiêu thì khi mua mới kiểm tra chính xác được và anh có thể nâng cấp lên bản mới nhất được ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.12134,
      "id": "23378773",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới hiện đang chạy ios mấy vậy?",
      "answer": "Chào anh !  Iphone 6 mới hiện đang ở bản IOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.536203,
      "id": "27570751",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6splus nếu mua mà kích hoạt thì sẽ chạy luon iOS hiện tại hay là iOS 9.0 ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này đang được kinh doanh tại Thegioididong.com  với bản rom iOS 11 đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.055252,
      "id": "27575383",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện giờ iphone 6 ở TGDĐ đang chạy IOS mấy vậy",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào lô hàng thì máy có thể chạy ios 10 hay ios 11 các bản ios này đều rất tốt và không bị bất kì lỗi gì và hỗ trợ mượt mà trên iphone 6 nên anh yên tâm tham khảo và chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.939796,
      "id": "27730453",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy iphone chạy IOS  mấy mới hoạt động mượt mà ios 11.3 hay 11.4 hay 12.0",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện nay phiên bản mượt nhất trong 3 phiên bản bạn nêu là IOS 12 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.905502,
      "id": "28054425",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi khi lên ios 11.4 thì iph 6 32gb đấy chạy mượt không, vẫn ổn định chứ?",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra máy cập nhật ios 11.4 sử dụng vẫn mượt mà bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.796879,
      "id": "31852919",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này khi mua về lên ios mấy vậy",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này còn tùy vào từng lô hàng ạ, phiên bản cao nhất hiện tại là Ios 12.1.2 chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.65125,
      "id": "23427303",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 hiện đang chạy ios 10 chấm mấy vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sẽ tùy lô hàng khác nhau mà máy sẽ có phiên bản iOS khác nhau bạn nhé. Nên rất tiếc là mình chưa có kiểm tra chính xác giúp bạn được nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.330784,
      "id": "23407339",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB hỗ trợ hệ điều hành  iOS 10 anh nha. Hiện bên em có hỗ trợ giá rẻ online cho sản phẩm, anh có thể đặt hàng tại web để mua với giá ưu đãi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.206858,
      "id": "17686652",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này được chạy trên phiên bản iOS 10 anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.120174,
      "id": "26615339",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 ở tgdd đang chạy iOS mấy ạ, đã nâng cấp lên 11.3 chưa",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà được nhà sản xuất hỗ trợ các phiên bản hệ điều hành khác nhau nên mình không cung cấp chính xác cho bạn được mong bạn thông cảm và iPhone 6 thì được hỗ trợ cập nhật lên IOS cao nhất là IOS 11.3 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.940598,
      "id": "31747435",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32gb máy mới chưa kích hoạt ở thế giới di động lại chạy hệ điều hành ios 12 ạ máy để trong kho chưa kích hoạt em tưởng chỉ ở ios 11 thôi ạ vì ip 6 32gb apple đã ngừng sản xuất rồi mà",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này còn tùy vào từng lô hàng của máy nữa anh nhé. Thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.899612,
      "id": "17942122",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 Gb chạy iOS 10 điểm antutu được khoảng bao nhiêu vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với sản phẩm iPhone 6, thì có điểm Antutu khoảng 79215 bạn nhéThân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.715761,
      "id": "21770475",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cái iphone 5s mà không kích hoạt được..đem ra điện máy xanh kích hoạt dùm đcượ không",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn kích hoạt không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.681652,
      "id": "27215009",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mặc đinh ios mấy ad",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Với các lô hàng mới thì máy đã được hãng cập nhật lên ios 11 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.50723,
      "id": "25437487",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi Iphone 6 32GB đang chạy IOS mấy vậy,  IOS đó có lag k ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy này hiện đang sử dụng  iOS 11 và hệ điều hành này hiện không có tình trạng bị lag bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.379107,
      "id": "24557054",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 h mặc định ios10 hay 11",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sản phẩm iPhone 6 ở siêu thị bên mình chạy iOS 10 đó bạn nhé, còn tùy lô hàng nữa bạn ơi, tuy nhiên đa số là chạy iOS 10 đó nhéThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.228004,
      "id": "30398232",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 tại shop đang chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 6 32GB thì bên em đang chạy hệ điều hành iOS 11 anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.20964,
      "id": "20219107",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb mới tại tgdđ chạy sẵn ios mấy ?",
      "answer": "Chào anh Phi,Sản phẩm Iphone 6 32GB bên em kinh doanh khi mới mua sẽ chạy sẵn hệ điều hành IOS 10 đó ạ. Anh có thể về cập nhật bản mới nhất anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.842142,
      "id": "22370870",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi kích hoạt bảo hành cho iPhone 6 như thế nào ad?hay bỏ sim vô là tự kích hoạt  hay s ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi bạn mua máy tại Thế giới di động thì bên mình sẽ kích hoạt giúp bạn, hoặc bạn có thể bỏ SIM vào, kết nối máy với mạng để kích hoạt nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.55541,
      "id": "23550045",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới chạy hệ điều hành ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh tùy vào lô hàng tuy nhiên đa số đều đã được cập nhật lên phiên bản iOS mới nhất anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng cung cấp thông tin khu vực cụ thể để bên em có thể kiểm tra siêu thị có hàng gần nhất giúp anh tốt hơn ạ.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.192549,
      "id": "21425163",
      "field_search": "question",
      "question": "sau khi xóa tất cả cài đặt iphone thì không cần sim có kích hoạt được ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì không cần sim bạn có thể kích hoạt máy lên sử dụng được bình thường nhưng lưu ý lưu ý nếu bạn đã đăng nhập iCloud trên điện thoại bật Find My iPhone và quên mật khẩu thì điện thoại của bạn sẽ bị khóa icloud và dữ liệu ứng dụng trên điện thoại sẽ bị mất hết bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.952803,
      "id": "30562061",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 lên iOS 12có chạy đc ngon lành không qtv",
      "answer": "Chào anh,Theo em thấy thì bản cập nhật này giúp máy chạy nhanh hơn ios 11, nên anh có thể cập nhật lên nhaThông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.877866,
      "id": "21865849",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus hiện đang chạy hệ điều hành ios mấy? có cần cập nhật phiên bản ios 11 không vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bên mính bán đang chạy hệ điều hành iOS 10.3 , bạn có thể cập nhật lên hệ điều hành iOS 11 cho máy được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.5755,
      "id": "27393206",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra ngày kích hoạt với máy chính hãng làm sao vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào trang web  - nhập imei của máy vào để kiểm tra thông tin bạn nha, lưu ý máy còn bảo hành mới kiểm tra được ngày bảo hành và kích hoạt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.566864,
      "id": "24086423",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy ios mấy v ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì máy được hãng cài đặt hệ điều hành ios 10 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.498286,
      "id": "27947582",
      "field_search": "question",
      "question": "Imess nó bảo là đã xảy ra lỗi khi kích hoạt ạ mong admin giúp mình",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn kiểm tra lại giúp mình tài khoản SIM nha. Vì kích hoạt iMessage và Facetime thì sẽ mất phí bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.494303,
      "id": "22593840",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb nâng cấp lên IOS 11.0.3 có ổn định ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 khi nâng cấp iOS 11.0.3 thì vẫn dùng ổn định, tuy nhiên hiệu năng sẽ bị giảm đi đôi chút bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.443987,
      "id": "29089254",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone của tôi bị khóa kích hoạt, tgdd có thể giúp tôi ko?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa iCloud trên iPhone ạ ! Mong bạn thông cảm nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.421184,
      "id": "21109590",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ kiểm tra giúp mình ngày kích hoạt iphone 6 này là ngày, tháng, năm  nào vậy? IMEI:356985068420399",
      "answer": "Chào bạn, Với số IMEI bạn cung cấp thì mình không có thông tin bảo hành của máy nên không kiểm tra được thời gian kích hoạt mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.377753,
      "id": "27575773",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy IOS mấy vậy ở tất cả các cửa hàng",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì đang chạy hệ điều hành IOS 11 đó anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.351724,
      "id": "19253627",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này chạy ios 10 chấm mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.336393,
      "id": "29581291",
      "field_search": "question",
      "question": "Dng chạy IOS 10 nâng lên IOS 11 chạy  ổn không ạ",
      "answer": "Chào anh Khi cập nhật lên iOS 11.4.1 thì máy vẫn hoạt động ổn định ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.283833,
      "id": "26105927",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 khi mua về đã được nâng cấp lên ios 11 chưa vậy ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ rồi đó anh ơi, sản phẩm này khi mua ở siêu thị bên em về thì sẽ có sẵn iOS 11 luôn anh nhé, sản phẩm hiện tại đang có chương trình mua online giá giảm đó anh ơi, vui lòng đặt hàng sản phẩm tại website siêu thị bên em rồi sau đó ra siêu thị bên em  nhận sản phẩm với giá giảm anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.237827,
      "id": "29543470",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphon6 32G có cầm lên là mặc  định sáng màn hình như iphon 6s k vậy TGDĐ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.202085,
      "id": "30216324",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi mik lên iOS 12 rồi . Các ứng dụng khác chạy rất mượt  Mà sao vào liên quân lag vậy  Mặc dù mik ở chỗ wifi căng",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.177779,
      "id": "24141250",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hoi ip6plus ios 11.1.2 co duoc hỗ trợ đưa lên để mở khang vay ad. Neu co thi kích hoạt nhu the nao ad.",
      "answer": "Chào bạn,Tính năng đưa lên để mở này chỉ hỗ trợ  cảm biến trên iPhone SE, iPhone 6s trở lên thôi nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.142417,
      "id": "23273021",
      "field_search": "question",
      "question": "thông tin máy là IOS 10, nhưng sau khi mình mua máy về thì đã mặc định là iOS 11? giải thích dùm đc không?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì tùy từng lô hàng sản phẩm thì máy sẽ có hê điều hafngh khác nhau đó anh. Có thể sản phẩm của anh thuộc lô hàng mới nên mới được hãng cập nhật lên IOS 11 đó anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.073458,
      "id": "26639851",
      "field_search": "question",
      "question": "máy iphone 6 mới chay ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra nếu bạn mua các sản phẩm Iphone 6 mới thì máy sẽ dùng bản IOS 11 bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.759798,
      "id": "28564666",
      "field_search": "question",
      "question": "máy e ko thể kích hoạt vân tay nó báo trên thanh trạng thái là không thể kích hoạt touch id trên thiết bị này",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng như bạn thông tin có thể do cảm biến vân tay của máy đã có lỗi, nên bạn có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên mình sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp bạn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.759579,
      "id": "29031332",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv kiểm tra hộ imei iphone 6. xxxx52092702710. Được kích hoạt bảo hành ngày tháng năm nào.",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin mình kiểm tra thì không tìm thấy đơn hàng bên mình và mình không có thông tin chính xác ngày kích hoạt bảo hành ạ, tuy nhiên sản phẩm  này có ngày hết hạn bảo hành là ngày 23 tháng 12 năm 2018  bạn nhé. Bạn giúp mình liên hệ cửa hàng nơi bạn đã mua máy để kiểm tra ngày kích hoạt xem sao bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.71333,
      "id": "21668447",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 là bản ios mấy vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại do bên em không mở máy được nên em không dám chắc phiên bản ios của máy nhưng em đoán là từ ios 9 đến ios 10 nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.704488,
      "id": "20573465",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này chạy ios 10 chấm bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào lô hàng của sản phẩm bạn nha. Các lô hàng mới hơn sẽ được cập nhật phiên bản iOS cao hơn, nên mình không thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.603977,
      "id": "24684793",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mua máy ip6 32G này mặc định nó là ios 10 ko a, hay là ios 11 khi mua máy tại thời điểm này ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy vào máy bạn mua thuộc lô hàng nào bạn nha, nếu lô hàng mới thì sẽ là bản IOS mới bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.597821,
      "id": "24759792",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip 6 bên ad đang chạy ios mấy z",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy lô hàng mà sẽ có phiên bản IOS tương ứng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.484527,
      "id": "25360477",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chạy ios 11 còn mượt nữa không vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với cấu hình hiện nay của iPhone 6 thì máy vẫn chạy khá tốt ios 11 đó bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.462031,
      "id": "27769180",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có sửa ip4 bị \"Lỗi kích hoạt\" k ?",
      "answer": "Chào bạn.Bạn cho mình xin hình chụp thông báo lỗi để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.38768,
      "id": "30899569",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên tgdd mình có mở khóa kích hoạt icloud của iphone 5s không ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh cần phải có tài khoản iCloud mà máy yêu cầu mới dùng được, ngoài ra không còn cách nào khác anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.374401,
      "id": "24864749",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mua máy mới thì ios nó là ios mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại khi chị mua máy mới, máy chạy  iOS 10 chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.359623,
      "id": "27894563",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 . 32 này mới thì  chạy ios 11 mấy ạ .của mình sao lại 11.4",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào lô hàng bạn nha, với các lô hàng mới hơn thì máy sẽ được cài đặt sẵn iOS cao hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.312458,
      "id": "28893968",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này chạy ios 11 chấm mấy v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này còn tùy vào lô hàng của hãng sản xuất cung cấp nữa nha bạn. Tuy nhiên thường thì máy mới chạy IOS 11.2 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.307883,
      "id": "25863750",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 khi mới bật lên thì là ios j ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện máy này bên em đang kinh doanh là máy đang ở iOS 11 chị nha. Khi chị mua máy mới thì máy sẽ có iOS 11 chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.151644,
      "id": "24887379",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 hiện nay chạy hệ điều hành mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra bản hệ điều hành cao nhất trên máy là IOS 11.2.5 bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.133586,
      "id": "25323122",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 chạy ios mấy là mượt mà nhất ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra bạn có thể cập nhật bản IOS 11 cho máy sử dụng là ổn nhất bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.055901,
      "id": "20466801",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách kt ngày kích hoạt máy như nào hả bạn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể tham khảo hướng dẫn nhé; khi có thông tin hiển thị bảo hành 1 năm, bạn dời lại 1 năm và lùi thêm 1 ngày nữa sẽ ra được ngày kích hoạt bạn nha, do múi giờ Việt Nam khác với múi giờ nước ngoài ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.858509,
      "id": "28953181",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này chạy ios 11 chấm mấy v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy vào lô hàng mà máy sẽ có phiên bản IOS tương ứng và máy nguyên seal nên rất tiếc mình cũng chưa thể xác định cụ thể là máy khi khui ra sẽ chạy phiên bản IOS 11 nào bạn nhé, mong bạn thông cảm.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.774139,
      "id": "26396871",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb tgdd bán ra là ios 11. Mấy vậy",
      "answer": "Chào anh ! Dạ khi anh mua máy này đã được hỗ trợ cài sẵn iOS 11 anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.774139,
      "id": "25390030",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 được cài hệ điều hành ios mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra các máy Iphone 6 mới khi active là ios 11 bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.735911,
      "id": "22434516",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bản 32gb đc cài sẵn ios mấy vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì còn tùy vào từng đợt hàng sản xuất nên bên mình cũng không kiểm tra được bạn nhé. Tùy vào lô hàng nhập về mà Apple cài ios mấy cho máy đó ạ có thể là ios 10 cũng có thể là ios 11 nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.675649,
      "id": "18082471",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin QTV iPhone 6 32gb mua mới khui hộp đã chạy sẵn IOS mấy rồi ạ? Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh,Đối với sản phẩm này, bên em đang kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com với hệ điều hành iOS 10 nha anh. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng để lại thông tin khu vực anh đang ở để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh, anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.650125,
      "id": "31062871",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, iphone 6 mới mặc định cài IOS 10 có phải sản xuất trước máy iphone 6 xài IOS 11 phải không ạ? Và nó có bị sản xuất lâu quá rồi không?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéTheo em thấy thì tùy từng lô hàng, với lô hàng mới thì hãng sẽ cập nhật ios 11 bạn nhé Sản phẩm này ra mắt năm 2014 nhưng hiện tại hãng vẫn sản xuất máy để phù hợp với nhu cầu và phân khúc người dùng tầm trung bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.628048,
      "id": "22795788",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao messeger khi có cuộc gọi video thì lại đổ chuông mặc định của cuộc gọi điện thoại ak.. e muốn nó nhạc chuông mặc định của messenger thì phải chỉnh sao ak",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.55904,
      "id": "28225982",
      "field_search": "question",
      "question": "vì sao iphone 6 của tôi luôn mặc định tự động bật loa ngoài mỗi khi tôi chấp nhận trả lời các cuộc gọi đến",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.495818,
      "id": "24446669",
      "field_search": "question",
      "question": "- Iphone 6 ở chỗ mik đây là chạy HĐH iOS  10 hay 11 vậy ạ.  Nếu là iOS 11 thì máy có chạy nhanh k ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được IOS 11 và tùy vào từng đợt nhập hàng mà đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản IOS khác nhau và máy nguyên Seal nên mình không thể kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.49028,
      "id": "30143728",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6s bản 16g lên ios 12 chạy mượt hok jay ktv,Ip 6s bản 16g lên ios 12 chạy mượt hok jay ktv",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này lên hệ điều hành iOS 12 là chạy mượt mà và ổn định hơn iOS 11 khá nhiều anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.477198,
      "id": "28740170",
      "field_search": "question",
      "question": "ios khi khui hộp có thể chạy ios 10 không ad?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ các lô hàng mới bên mình bán ra thì đều chạy hệ điều hành iOS 11.2 hay 11.3 hết rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.404311,
      "id": "26623643",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện tại tgdd đang bán iphone 6 đang ở ios mấy vậy",
      "answer": "Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần là iOS 11.3 mới nhất bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.399079,
      "id": "19618583",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV Cho em hỏi iphone 6 đang chạy ios 10.3.2 giờ hạ xuống ios 10.3.1 được không vậy",
      "answer": "Chào bạn, Hạ được bạn nhé, bạn có thể kết nối điện thoại với itunes , bạn dùng phần mềm này Restore lại hệ điều hành iOS 10.3.1 cho máy là được nhé bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.359057,
      "id": "29477768",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua con này chạy ios 11.4 nó có ổn định k ad",
      "answer": "@Trọng: mới khui hộp là nó đã chạy 11.4 e chưa cập nhật j hết",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.281915,
      "id": "25339369",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip6 thì hệ điều hành mặc định là Ios 11 rồi àh shop? Ko xuống đc thấp hơn àh?",
      "answer": "Chào bạn,Với các lô hàng mới thì máy sẽ được cài sẵn phiên bản iOS cao nha. Và không thể hạ về bản thấp hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.252642,
      "id": "26394678",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi khi mua IP6 này khi active nó sẽ tự động lên IOS mới nhất hay là chạy IOS 8 ban đầu của nó ạ. Em tính mua nhưng sợ lên IOS 11 may chậm",
      "answer": "Chào bạn,Với các lô hàng mới thì máy sẽ được cài sẵn iOS 11 nha bạn. Vói iPhone 6 khi cập nhật iOS 11.3 thì máy vẫn hoạt động ổn định và mượt mà bạn nha. Nên bạn có thể an tâm về hiệu năng máy nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.240283,
      "id": "24021864",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chạy ios 11 thì có tính năng chia đôi màn hình không vậy",
      "answer": "Chào bạn,Máy không có chức năng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.236973,
      "id": "22752928",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 iOS hàng chính hãng HĐH iOS mấy",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 bên mình đang kinh doanh chạy hệ điều hành iOS 10 bạn nhé. Tuy nhiên sẽ còn tùy vào lô hàng khác nhau mà phiên bản IOS sẽ khác nhau ạ.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.225506,
      "id": "20556577",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 632gb 2017 chạy ios 9 hay 10 vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em sử dụng IOS 10 anh nhé.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.175264,
      "id": "21940689",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 mình khi cập nhật lên ios 11 thì lên Facebook nó không hiện bảng tin ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn giúp mình vào phần cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt > chờ cho máy khởi động lại hệ thống sau đó kiểm tra lại xem có cải thiện được hay chưa bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi thông tin tại đây để bên mình kiểm tra hỗ trợ cho bạn được tốt hơn bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.162628,
      "id": "28736674",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip 6 giờ ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện máy được hỗ trợ cập nhật lên cao nhất iOS 11.4 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.145665,
      "id": "25232219",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc khoảng 5 phút lên 10 mấy phần trăm pin này do pin hay do máy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo trải nghiệm của mình thì iPhone sạc khá nhanh nên thời gian sạc trên của bạn là bình thường, không phải lỗi do máy hay do pin bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.076644,
      "id": "21907389",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh kiểm tra iphone giùm em kích hoạt ngày nào giùm em nha anh  Serie : FK1NJDZTG5QH",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là điện thoại này bạn mua ở đâu để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.066075,
      "id": "24643259",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lên ios 11 có lag nhiều ko vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn cập nhật lên iOS 11 thì máy có giật nhưng không quá nhiều bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.02588,
      "id": "21680284",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi sao e cài ứng dụng thời tiết ra màn hình widget nó cứ hiện Hà Nội vậy trong khi e cài vị trí mặc định của e là Tp.Nam Định",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy, bật định vị sau đó vào ứng dụng thời tiết để cập nhật lại xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.9557705,
      "id": "25033544",
      "field_search": "question",
      "question": "Chạy  iOS 10hay 11 vậy  QTV",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này tùy từng lô hàng của hãng bạn nhé, với lô hàng mới sẽ được cập nhật ios 11 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.92304,
      "id": "27528880",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời lượng pin khoảng mấy tiếng vậy a???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy có thể dùng liên tục được khoảng 3-4 tiếng tùy vào tác vụ ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.921202,
      "id": "25332328",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 11 liệu có chạy ổn trên iphone 6 ??",
      "answer": "Chào bạn,Theo thông tin từ nhà sản xuất thì máy hoạt động ổn, tuy nhiên thực tế có nhiều điểm không tốt nên nếu chưa nâng cấp thì bạn chưa nên cập nhật bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.857458,
      "id": "24889795",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chạy hệ điều hành mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này đa phần các máy iPhone mới hiện tại bên Thegioididong đều chạy iOS mới nhất hiện nay là iOS 11.2.x bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.8255005,
      "id": "18349489",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx95078414880 ad kiểm tra giúp mình máy kích hoạt vào ngày nào với an",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra được thông tin bảo hành của máy đến ngày 26 tháng 4, 2018 như vậy mình sẽ lùi lại 1 năm là 26 tháng 4, 2017 và với múi giờ Việt Nam chính xác ngày kích hoạt là 25 tháng 4, 2017 bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.794864,
      "id": "28548095",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6 32 lên ios 11 lâu chưa vậy",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì điện thoại này được cập nhật ios 11 khá lâu rồi bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.772632,
      "id": "30520936",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình cài đặt âm thanh mặc định ip . của máy cho ip6 . Mà khi gọi nó chỉ có rung lại ko có chuông vậy ad.",
      "answer": "Chào anh Anh gạt nút im lặng bên hông máy xem còn tình trạng trên không anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.754303,
      "id": "24887572",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy hẹ điều hành mấy vậy ah",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tùy vào lô hàng và thời gian sản xuất mà sẽ được trang bị IOS 10 hoặc IOS 11 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.752246,
      "id": "26761684",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chạy đa nhiệm được khoảng bn ứng dụng vậy",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc tùy ứng dụng nặng nhẹ khác nhau mà sẽ có tình trạng đa nhiệm khác nhau không thể có số ứng dụng cụ thể được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.7035055,
      "id": "24328335",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy anh cho e hỏi cái ạ...  Iphone 6 có ios 10 không hay là đã cài lên ios 11 hết rồi ạ...???",
      "answer": "Chào anh Bảo,Dạ với trường hợp này thì còn tùy lô nữa nha anh. Có thể là IOS 10 hoặc IOS 11 anh nhé. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng phản hồi thông tin khu vực anh đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.693848,
      "id": "29313733",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 khi nâng cấp lên ios 11 có bị chậm không shop,Ip 6 khi nâng cấp lên ios 11 có bị chậm không shop",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 khi cập nhật iOS 11 thì máy vẫn hoạt động ổn định bạn nha. Tuy nhiên, tốc độ xử lý của máy sẽ giảm đi so với các phiên bản iOS trước đó ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.591165,
      "id": "28301449",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chính hãng của mình reset lại bị lỗi máy báo không kích hoạt được, thế giới di động có sửa được không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn mua máy đó bên Thegioididong thì bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra cụ thể và sẽ đưa ra hướng hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.590528,
      "id": "21005307",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua iphone 6 là nó đang ở pb ios mấy và Có nên nâng cấp lên ios mới ko",
      "answer": "Chào bạn. Dạ trường hợp này thì còn sẽ tùy vào đợt hàng hóa nên bên mình không có thông tin chính xác cho bạn được có đợt hàng thì ios 9 đợt hàng thì ios 10 bạn nhé. Với sản phẩm iphone 6 thì bạn cứ việc cập nhật phiên bản ios bình thường bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.585377,
      "id": "26720849",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 16gb chạy đc ios 11 đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình của iPhone 6 thì có thể đáp ứng được tốt IOS 11 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.554193,
      "id": "28697864",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chạy ios nào vậy ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng mà sẽ chạy hệ điều hành iOS khác nhau nhưng hiện tại đa số máy chạy hệ điều hành iOS 11.2 hay 11.3 khi khui hộp nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.522659,
      "id": "22049415",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi . Tại sao khi nâng lên ios 11.0.1 khi call video zalo lại không lên hình vậy ? Đã thử mọi cách mà vẫn như vậy :",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể gọi Video Zalo theo hướng dẫn tại bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.520189,
      "id": "22405274",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 10 chấm mấy vậy!?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 tùy vào từng đợt nhập hàng mà đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản hệ điều hành khác nhau nên mình không thể kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.514656,
      "id": "28048642",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi game liên tục khoảng mấy tiếng vậy",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy chơi Game liên tục được khoảng 3h - 4h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.50695,
      "id": "20094467",
      "field_search": "question",
      "question": "Không thể kích hoạt touch Id trên ip này là ip bị sao z shop",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này là do máy của bạn đang bị lỗi vân tay nha, bạn thử khởi động lại máy, nếu không nhận nữa thì là đã bị hư phần cứng rồi nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.418179,
      "id": "20384151",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mở hộp máy cháy ios mấy ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm khi mở hộp là IOS 10 nếu máy anh được nâng cấp thì bên em sẽ hỗ trợ nâng cấp lên IOS 10.3.3 anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.400805,
      "id": "23541279",
      "field_search": "question",
      "question": "Đọc thông số kỹ thuật ghi là hệ điều hành ios10 sao mua về kích hoạt máy lại là ios11.0.2 vậy qtv",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh đối với các lô hàng mới thì đa số đều đã được hãng cập nhật lên iOS mới nhất rồi anh nhé. Mong anh thông cảm. Nếu anh còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.399827,
      "id": "24889835",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd ở trà vinh bán iphone 6 chạy hệ diều hành mấy ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh ơi, tùy lô hàng nha anh, có lô thì chạy iOS 10, có lô đã chạy iOS 11 anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.226451,
      "id": "25584322",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 tôi dang chạy ios 11.0.2, giờ máy có yêu cầu phiên bản ios 11.2.6. Vậy tôi có nên cập nhật hay không vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.193225,
      "id": "22056295",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone6 nâng cấp lên ios 11 có chạy bình thường ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Dạ hiện ios 11 đã có bản chính thức bạn có thể nâng cấp lên sử dụng bình thường bạn nhé. Tuy nhiên hiện có nhiều phản hồi với bản ios 11 pin sử dụng rất nhanh hết pin và vẫn còn một số lỗi nhỏ liên quan đến phần mềm còn ngoài ra thì không ảnh hưởng gì quá lớn đâu ạ. Bạn có thể cập nhật cũng được hoặc là chờ cho bản vá lỗi tiếp theo sau đó cập nhật sau để sử dụng ổn định hơn bạn nha.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.172098,
      "id": "24598218",
      "field_search": "question",
      "question": "em chưa đủ 18 tuổi thì lúc mua có kích hoạt được hok ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vẫn có thể kích hoạt được điện thoại này và được bảo hành đầy đủ khi mua hàng bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.083612,
      "id": "27889747",
      "field_search": "question",
      "question": "Đập hộp là ios mấy vậy?",
      "answer": "Chào bạn Đa phần các máy sẽ chạy iOS mới là 11.4 bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.080325,
      "id": "31763929",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 cua e đang sài mất nguồn mở ko lên, khi sạc lạy nóng máy mà máy hết bảo hành rồi.... vậy sửa tại cửa hàng khoảng bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "@Cường: tgdd ko sửa đâu bạn",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.054345,
      "id": "25819330",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lên ios 11 duoc ko",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra máy iphone 6 có hỗ trợ nâng cấp lên IOS 11 bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.053149,
      "id": "22309701",
      "field_search": "question",
      "question": "Em định nâng cấp lên ios 11 mà nó hiện v là sao ạh",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại sau đó kết nối mạng wifi ổn định và kiểm tra cập nhật lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.035508,
      "id": "19873181",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chạy hệ điều hành gì vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ với máy chạy hệ điều hành  iOS 10 anh nhé.Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.028851,
      "id": "23485944",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iPhone 6 nâng cấp lên IOS 11.0.1 khi chụp hình có tiếng, vậy làm sao để tắt được tiếng vậy,hướng dẫn giúp mình với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt công tắc âm thanh (cạnh trái máy) sang bên trái, sau đó vào camera kiểm tra lại giúp mình bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.01346,
      "id": "21194999",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có lên ios 11 ko add lên có máy có chịu nổi vậy. cần 1 lời khuyên",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 vẫn có thể lên iOS 11 nha. Tuy nhiên iOS 11 chính thức vẫn chưa được phát hành, nên mình không thể thông tin chính xác về hiệu năng máy khi cập nhật nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.996855,
      "id": "24727080",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này chạy ios 10 hay 11 vậy",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào sản phẩm thì máy sẽ chạy ios 10 hay 11 ạ, nhưng anh yên tâm với sản phẩm trên thì 10 hay 11 đều tốt nên anh chọn mua sản phẩm thoải mái nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.99086,
      "id": "23577046",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 32g chạy ios 10 của mình cũng dùng iPhone6 32g mà sao lại chạy ios 11.0.2 vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể khi bạn mua bạn đã tiến hành cập nhật nên máy sẽ có phiên bản IOS 11.0.2 bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.979801,
      "id": "25509481",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em vẫn còn chạy ios 10:3:2 gio cập nhật lên ios11 xài có mượt không có tốn pin không",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 thì không nên lên iOS 11 vì máy iPhone 6 chạy hệ điều hành này khá chậm và giật bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.972656,
      "id": "19755371",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tính mua trả góp ip6 32G, mà không biết ip6 32G đang chạy hđh ios 10 chấm mấy vậy ad ơi?,",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại bên mình chưa có thông tin chính xác phiên bản iOS 10 của model này nha. Tuy vào đợt hàng thì phiên bản iOS 10 sẽ khác nhau. Nên không thể thông tin chính xác cho bạn được, mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.915075,
      "id": "28563972",
      "field_search": "question",
      "question": "s máy ip 5s e ko thể kích hoạt dc vân tay nó cứ báo lỗi v",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.901748,
      "id": "29875924",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi lên ios 12  r máy có chạy ngon như hồi ios 11 k ạ",
      "answer": "Chào anhEm kiểm tra bản IOS 12 sử dụng khá tốt và ổn định nha anh, anh có thể yên tâm nha.Chia sẽ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.864753,
      "id": "22744016",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lên ios 11 xài ok không?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 khi nâng cấp iOS 11 vẫn hoạt động ổn định, tuy nhiên hiệu năng sẽ bị giảm đi đôi chút nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.822072,
      "id": "29840611",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào shop                     Anh định mua iPhone 6 thế nếu trả góp thì mỗi tháng trả mấy",
      "answer": "Chào anh Hiện tùy theo giấy tờ anh có, mức trả trước, số tháng góp mà tiền trả hàng tháng, lãi suất khác nhau anh nhé. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp (6,9,12 tháng) mong muốn để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.780758,
      "id": "26513451",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lên ios 11.3 được không a",
      "answer": "Chào bạn, Nếu máy bạn đang dùng hệ điều hành iOS 9 hay iOS 10 thì không nên cập nhật lên còn nếu máy bạn đang dùng hệ điều hành iOS 11 thì cứ cập nhật lên mà không sao cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.780758,
      "id": "26198878",
      "field_search": "question",
      "question": "IOS 11.3 có nên lên IPhone 6 không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 cập nhật IOS 11.3 sẽ nặng máy mới nên theo mình bạn không nên cập nhật lên ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.749597,
      "id": "28230319",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa dag định lên ios 11.4 có nên ko ak thấy bảo hao pin",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bản này cũng rất ổn định và không tốn pin nhiều hơn bản trước bạn yên tâm nhé, hoặc bạn có thể đợi iOS 12 cập nhật thì tốt hơn do bản này được đánh giá rất tốt đó ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.73646,
      "id": "31809464",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 còn mấy màu vậy",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm này hiện chỉ đang có màu vàng đồng thôi ạ. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể cung cấp cho em thông tin khu vực anh đang sống để em kiểm tra hàng giúp anh được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.691099,
      "id": "21817647",
      "field_search": "question",
      "question": "E có mua 1iphone 6 cũ giờ e muốn kiển tra ngày kích hoạt và năm sản xuất ntn ạ nhờ qtv tư vẫn ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể cung cấp số IMEI của máy để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.676281,
      "id": "19861465",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại máy ip 6 32g của e đag chạy ios 10.3.1 có nên cập nhật lên nửa k ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại mình có trải nghiệm qua bản mới nhất IOS 10.3.2 thì máy vẫn đáp ứng mượt và ổn ạ; nếu được bạn có thể nâng cấp nhé, không ảnh hưởng gì đến hệ thống đâu ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.6697855,
      "id": "24900681",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin iphone 6 sài liên tục trong khoảng mấy giờ vậy ad. nếu chỉ lướt facebook xem youtobe thôi. không chơi game",
      "answer": "Chào bạn.Dạ Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.6686,
      "id": "19913732",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang dùng Ip6 hệ điều hành iOS 9.1 em muốn nâng lên iOS 10.3.2 thì máy chạy có mượt không ạ, khi nâng cấp có bị mất dữ liệu không ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình đánh giá IOS 10.3.2 trên máy Iphone 6 vẫn dùng mượt, ổn định ạ; nếu bạn nâng cấp trực tiếp từ cài đặt của máy thì sẽ không bị mất dữ liệu bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.657068,
      "id": "22766038",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ mua thì máy chạy ios 10.3.3 hay 11 vậy",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm trên lúc mua có thể là ios 10 ạ, vì ios 11 mới ra nên các lô hàng này có thể chưa được apple cập nhật lên ios 11 đâu ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.632784,
      "id": "32682061",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chạy ios 12 có bị chậm hơn so với bản ios cũ hơn không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ theo em trải nghiệm iphone 6 khi sử lên ios 12 sẽ có hiện tượng chậm hơn số với những ios cũ hơn nha anh .Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.626419,
      "id": "25509519",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em vẫn còn chạy ios 10:3:2 giờ cập nhật lên ios11 xài có mượt không có hao  pin quá không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 , theo mình kiểm tra thì cập nhât lên IOS 11 sẽ hao Pin hơn, chậm máy hơn nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.61033,
      "id": "21716656",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 của em bị hư đi chạy lại chương trình mà giờ phải có id apple mới kích hoạt đc. Mà em không nhớ id apple thì còn cách nào không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì không thể kích hoạt lại được nếu không có tài khoản này bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.604402,
      "id": "25590654",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 của em đang chạy ios 11.2.6 giờ em muốn về lại hệ điều hành 10.3.3 được kh vậy?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.58186,
      "id": "19814528",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này xuất sứ từ nước nào và ngày kích hoạt máy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Kiểu máy J/A là của thị trường Nhật Bản, còn với số IMEI này thì mình kiểm tra được là máy iPhone 6 chính hãng đã hết thời hạn bảo hành nên không có thông tin ngày kích hoạt cho bạn được.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.564863,
      "id": "21793662",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng iphone 6 32GB không biết nó có được lên IOS 11 không vậy",
      "answer": "Chào bạn.Dạ theo như thông tin từ hãng Apple thì iPhone 6 vẫn được hỗ trợ lên ios 11 khi có bản chính thức bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.557662,
      "id": "31153386",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV TGDĐ cho mình hỏi iPhone 6 32GB này giờ Active thì máy ở IOS mấy vậy ?",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này anh mua bên em là chạy hệ điều hành iOS 11 trở lên cả rồi anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.535784,
      "id": "28724604",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này dùng liên tục trong khoảng mấy giờ là hết vậy??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại này có thể sử dụng liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.529559,
      "id": "25663439",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 plus của mình cài nhạc chuông bằng bài hát tự nhiên không được nữa nhỉ. Nó cứ trở về nhạc chuông mặc định",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử làm theo hướng dẫn  áp dụng cho máy xem sao bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.525908,
      "id": "22050688",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ios 11.0.1 ra rồi hiện tại em ở ios 11 có nên lên ios 11.0.1 ko vậy em xài iphone 6 plus",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nên cập nhật cho máy sử dụng bạn nha, đây là bản vá lỗi của IOS 11 bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.491902,
      "id": "24659365",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 trong của hàng bán hiện giờ là ios mấy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sẽ tùy vào lô hàng sản phẩm bạn nhé. Nếu bạn mua máy vào lô hàng mới thì có thể máy đã chạy hệ điều hành iOS 11 nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.477389,
      "id": "19645188",
      "field_search": "question",
      "question": "E cho imei không biết ad có kiểm tra đc máy e kích hoạt ngày nào không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.474951,
      "id": "25532566",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip của mình 16gb bình thường dung lượng khả dụng luôn còn khoảng 6gb trở lên còn đã sử dụng là khoảng 5gb nhưng mấy ngày nay dung lượng khả dụng xuống còn khoảng 4gb đã sử dụng tăng lên 7gb mặc dù mình không tải thêm ứng dụng gì mới hết á, ad cho hỏi ip mình bị gì vậy ạ và chỉ mình cách khắc phục với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử bấm giữ nguồn và home khoảng 10s chờ máy hiển thị quả táo khởi động lại trước; bạn kiểm tra phần thể hiện dung lượng lần nữa xem đã ổn định lại chưa nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.450199,
      "id": "31634922",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone 6s của mình tải ios 12.1.2 có khoảng 60 MB trong khi đó có máy thì tới 300 MB, có máy 500MB vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào phiên bản hiện tại bạn cập nhật lên và tùy vào từng dòng máy nữa nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.440366,
      "id": "27046336",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có nên lên ios 11 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì khi bạn cập nhật 1 hệ điều hành mới thì hệ điều hành có nhiều chức năng hơn nên sẽ nặng và hao pin hơn, nhưng bù lại bạn sẽ trải nghiệm được các chức năng mới của hệ điều hành nên bạn nên cân nhắc trước khi cập nhật nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.4331665,
      "id": "21942373",
      "field_search": "question",
      "question": "Từ lúc mua máy về là cứ bảo kích hoạt imesseger, ok là mất tiền. Tắt nguồn mở lại vãn bị. Lỗi hay sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn kiểm tra lại giúp mình xem bạn có thường khởi động lại máy hoặc thay đổi sim không nhé, việc này sẽ ảnh hưởng đến việc kích hoạt lại iMessage đó ạ.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.4199505,
      "id": "29083365",
      "field_search": "question",
      "question": "Có lên cho iPhone 6 bản ios 11.4 ko",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 cập nhật phiên này thì cũng khá ổn định, nên nếu bạn có nhu cầu trải nghiệm bản cập nhật mới thì có thể nâng cấp lên cũng được nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.4199505,
      "id": "27804211",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 lên ios 11 ngon ko za QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 32GB chạy IOS 11 vẫn mượt và ổn định bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.389166,
      "id": "30430569",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6 update lên ios 12 có bị giảm hiệu năng ko., máy có chậm đi ko mình định mua mới mà băn khoăn??",
      "answer": "Chào chị,Theo em thấy thì hệ điều hành ios 12 sẽ giúp máy chạy mượt và nhchị hơn ios 11 chị nhé Thông tin đến chị ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.372431,
      "id": "29204941",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 có ứng dụng ghi âm giọng nói mặc định trong máy không QTV/",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 vẫn có ứng dụng ghi âm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.3077,
      "id": "27710930",
      "field_search": "question",
      "question": "Check giúp em IMEI xxxx47091074152 kích hoạt ngày 06/06/18 phải k ạ? Em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạnMình kiểm tra số imei bạn cung cấp có mua máy iPhone 6 32GB Gold, ngày mua 06/06/2018 bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.282087,
      "id": "21837635",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 len ios 11 ổn ko AD mình đang xài 10.3.2 thấy rất mượt định lên ios 11 trải nghiệm tính năng thú vị",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Điện thoại iPhone 6 cập nhật lên iOS 11 vẫn ổn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.174765,
      "id": "27403314",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi kiểm tra ngày kích hoạt vs bảo hành sao vậy vs kiểm tra imei máy có phải quốc tế k mà ra toàn tiếng anh không",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn  ạ, và trường hợp kiểm tra bản quốc tế thì bạn vui lòng lắp lần lượt 2,3 Sim nhà mạng khác nhau vào máy , sau đó kiểm tra nếu nhận tất cả Sim và có sóng, nghe gọi bình thường thì máy bạn là bản quốc tế , ngoài ra là bản lock nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.1742935,
      "id": "21714807",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 của em bị hư đi chạy lại chương trình mà giờ phải có id apple mới kích hoạt đc. Mà em không nhớ id apple thì còn cách nào không ạ?",
      "answer": "Chào bạn Ngân,Trường hợp này bạn có thể tìm lại Apple ID .Nếu không tìm lại được tài khoản thì rất tiếc bạn không dùng được điện thoại đó nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.16092,
      "id": "27683292",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi.  Mk sài 5s qt 16g Đang chạy ios 10.3.3 Chơi game rules of survival hay bị out ra ngoài, khi máy nóng xíu là có hiện tượng giật lak. Vậy mk có nên nâng ios lên 11. Hay k.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn không nên nâng lên iOS 11  do sẽ giật lag hơn bạn nhé. Bạn gỡ game ra cài đặt lại , xóa các ứng dụng không cần thiết , xóa bớt các dữ liệu không dùng xem khắc phục được không nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.157509,
      "id": "25118213",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua máy moi lúc kích hoạt e dk cài dat gio đồng hồ k A/c truoc e mua 5s bên vienthonga lúc kích hoạt la có oy e khong thích cho lam",
      "answer": "Chào bạn.Dạ sản phẩm iPhone bạn mua bên mình là mới chưa active luôn nên khi mua xong bạn được quyền chính tay active làm mọi thứ bạn thích bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.139501,
      "id": "19319684",
      "field_search": "question",
      "question": "xin hỏi iphone 6 32 ghi chạy phien ban 10. may khi xuất xưởng.",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại em chưa hiểu ý anh lắm ạ, anh có thể nói rõ hơn để bên em hỗ trợ anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.127937,
      "id": "25341452",
      "field_search": "question",
      "question": "Các bạn cho hỏi chút mình dùng iPhone 6 32g đã lên ios 11 vào Facebook chỉ chạy được vài dòng xong hết là như nào ah",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.113505,
      "id": "18249507",
      "field_search": "question",
      "question": "con này đang ở ios 10. mấy vậy.",
      "answer": "Chào anh Hiện máy của bên em đang kinh doanh đang chạy Hệ điều hành IOS 10 anh nhé. Nếu anh chỉ sử dụng các tính năng cơ bản thông thường thì sản phẩm này có thể khá là bền và ổn định đó ạ. Tuy nhiên, tùy theo sự phát triển của công nghệ mà có thể ra các sản phẩm mới tốt hơn tân tiến hơn hoặc các ứng dụng ngày càng nặng hơn do cập nhật nhiều tính năng thêm cho người dùng dẫn tới bộ nhớ trong không đủ lưu trữ anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.109095,
      "id": "21508231",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em ios 10.3.2 em mới mua về là iphone 6 plus lên apptore tải game hay ứng dụng rất nhanh nhưng mà từ khi em lên ios 11 thì nó tải rất lâu",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tải ứng dụng nhanh hay chậm lệ thuộc rất nhiều vào kết nối mạng đó bạn. Bạn vui lòng kết nối với một mạng khác mạnh hơn xem có khắc phục được không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.096167,
      "id": "29270568",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao ip của e lại ko bắt đc wifi mặc dù wifi rất ổn định",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử thao tác cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại cài đặt mạng sau đó sử dụng lại xem còn tình trạng này không bạn nhé.  Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.070908,
      "id": "21728337",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 16gb khi nâng phiên bản lên 10.0 thì còn lại bao nghiêu gb vậy ad",
      "answer": "Chào bạn.Mình kiểm tra thông tin nếu máy bạn chưa cài ứng dụng thì khi cập nhật IOS 10 thì dung lượng khả dụng còn lại dao động từ 11-12gb bạn nhé, còn nếu bạn đã tải ứng dụng thì sẽ có sự chệch lệch bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.047976,
      "id": "22013940",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là sau khi nâng cấp lên ios 11 cho i phone 6 thì e đang xem youtube thì khoảng 1 phút  sau tự động khoá màn hình (giống như mình cài khóa màn hình 1 phút vậy).Trong khi đó PIN còn 33%",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cập nhật youtube lên bản mới nhất rồi sử dụng và kiểm tra lại xem sao bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.046368,
      "id": "27352283",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao lúc trước là 6 triệu mấy mà h lên hơn 7 triệu vậy😮",
      "answer": "Chào chị,  Hiện giá máy có thể tăng hay giảm liên tục đó ạ, giá máy tăng nhưng có kèm theo khuyến mãi lãi suất 0% hoặc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ ạ! Nếu chị quan tâm, chị có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp chị ạ! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.046218,
      "id": "29803337",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ko muốn kích hoạt icloud nhưng lỡ bắt đầu icloud rồi muốn thoát ra đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể hiện tại máy chị đã đăng nhập vào iCloud chưa hay đang ở bước nào vậy ạ ? Dạ chị vui lòng chụp lại màn hình gửi lại tại đây giúp em. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị tại đây để bên em kiểm tra và hỗ trợ tốt cho chị nhé. Xin thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.037158,
      "id": "27742929",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iPhone 6 của em lên ios 11 sao em bật đèn pin k đc vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.031096,
      "id": "24558115",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái này chạy ios 10 hay 11 vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản khác nhau và là máy nguyên Seal nên mình không kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.993435,
      "id": "20995097",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi sao ip6 của em lại nhanh hết pin quá vậy ? . nhiều khi còn khoảng gần 50% pin lúc 10h mà để tới sáng khoảng 6h là còn gần 20% à ( mặc dù đã tắt 3G , wifi ) . vậy nguyên nhân là gì ? em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.972603,
      "id": "31329156",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi . hiện tại e xai dk 4 năm đang để pb ios 8 . vậy nay e updel thì sẽ lên ios mấy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện khi bạn update máy sẽ lên thẳng bản IOS 12.1 bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.972383,
      "id": "20695685",
      "field_search": "question",
      "question": "chào ac! cho hỏi đt e đang hoạt động bt, nhưng khi có cuộc gọi đến, nó lại mất tiếng chuông, đến khi tắt nguồn và mở lên lại thì hoạt động bt, máy xảy ra tình trạng trên thường xuyên,  vậy theo ac máy có bị sao không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên (đặt lại tất cả cài đặt) rồi kiểm tra giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.965361,
      "id": "28766394",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB này kích thước bnh v ?",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này có kích thước là  Dài 138.1 mm - Ngang 67 mm - Dày 6.9 mm anh nha , anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.960957,
      "id": "29916268",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 giá rẻ vậy sự dụng có ổn định ko vậy a . chơi game có lác ko vậy mh định mua cái?",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh yên tâm anh nhé. Sản phâm sử dụng khá là ổn định anh nha. Anh có thể ghé siêu thị để trải nghiệm sản phẩm ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.901898,
      "id": "24557974",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái này chạy ios 10 hay 11 vậy ad",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bên mình không thể kiểm tra chính xác được bạn nhé. Vì tùy vào từng lô hàng đợt hàng về từ Apple sẽ có máy là ios 10, có máy là ios 11 đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.900489,
      "id": "25221405",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32GB hiện tại còn bán ở Bình Định không vậy.",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hiện tại sản phẩm có hàng tại Bình Định anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.838964,
      "id": "24334613",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho mình hỏi iPhone 6 32 gp đang ios 10.3 có lên nâng cấp lên ios 11 k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này lên iOS 11 chạy khá chậm nên bạn không nên lên bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.835989,
      "id": "20628304",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc khoảng mấy tiếng thì đầy ad ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn sạc khoảng 2-2.5 giờ là đầy PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.832779,
      "id": "27385845",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy mượt mấy game như modern combat 5, vainglory k qtv ? Bản ios 11 có lag k qtv ?",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì máy sử dụng ios 11 tương đối ổn định bạn nhé. Máy có thể chơi được modern combat 5, vainglory. Tuy nhiên bạn nên đóng hết ứng dụng ngầm giúp máy chạy mượt hơn nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.822561,
      "id": "22379193",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi nếu mua iPhone 6 bị ộp ẹp màn hình, đổi máy khác cũng bị ộp ẹp màn hình nửa nhưng chưa kích hoạt máy. Như vậy TGDD có tiếp tục cho mình đổi máy khác nửa Ko?",
      "answer": "Chào anh Tường,Dạ mình mua máy tại Thegioididong.com bị lỗi kỹ thuật, trước đó anh đổi mới rồi, giờ bị lỗi tiếp chưa được 1 tháng, phiền anh ghé siêu thị gần nhất nhân viên kiểm tra và hỗ trợ anh đổi mới nhé!Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.821966,
      "id": "26835628",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ mua máy thì khi active máy. Máy sẽ chạy IOS Máy ạ. Ios 8 hoặc 9 được ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này giờ bạn mua bên mình là lô hàng mới sẽ chạy hệ điều hành iOS 11 bạn nhé. thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.821869,
      "id": "31442372",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB này có mấy màu vậy?",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB thì bên em đang chỉ còn kinh doanh sản phẩm với màu vàng đồng thôi anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cung cấp thông tin khu vực quận/huyện cụ thể bên em sẽ kiểm tra hàng giúp mình anh nhéMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.820757,
      "id": "17950407",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên lên ios 10.3.1,không vậy?",
      "answer": "Chào anh ĐoànHiện tại thì với sản phẩm này anh có thể yên tâm sản phẩm dùng vẫn hỗ trợ mượt mà khi nâng lên phiên bản trên anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.815369,
      "id": "22671176",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iPhone 6 này lên ios 11 được không?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này lên được hệ điều hành iOS 11 nhưng mình khuyên bạn không nên lên vì máy chạy khá chậm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.809647,
      "id": "27983773",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi giờ mình hạ HĐH xuống được không ạ, iPhone 6 plus chạy nền 11.4 bị giật lag mặc dù ngồi kế bên cục wifi",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé. Mong bạn thông cảm nha  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.780289,
      "id": "29903605",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua máy ip 6 ngày 22-7 mà nay e kiểm tra lại thì đã bị kích hoạt trước một tháng ngày 19-6 khi mua máy nhân viên bảo là đập hộp . E cần tư vấn xxxx8875693",
      "answer": "Chào anh,Nếu máy này anh mua ở hệ thống siêu thị Thế giới di động thì anh vui lòng mang máy tới siêu thị Thế giới di động gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra xem sao anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.773499,
      "id": "27026932",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb này còn mấy màu vậy ạ ?",
      "answer": "Chào chị, iPhone 6 32gb bên em chỉ kinh doanh 1 màu vàng đồng thôi ạ, không còn màu khác ạ. Mong chị thông cảm ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.747842,
      "id": "25556427",
      "field_search": "question",
      "question": "antutu của máy khi lên ios 11.2.6 là bao nhiêu điểm",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.737221,
      "id": "26122654",
      "field_search": "question",
      "question": "Mạy chạy ios 10 hay ios 11 ad",
      "answer": "Chào anh Hiện em kiểm tra thì sản phẩm chạy IOS 11 anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}